美參議員魯比奧：如果人大在港實行國安法，香港不會再被認證為有自治

Reason why US treats #HongKong’s different than #China is it’s autonomy under Sino-British Joint Declaration

If rubber stamp “National People’s Congress” implements so called “national security law”,the law I authored leaves no choice but to certify HK is no longer autonomous

港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！
聽說一些鼓吹港獨的知名人士，都是習帝權鬥對手促使，想在香港製造大災難，逼中共派解放軍入城鎮壓，掀起自由世界對中國經濟和政治制裁，給今日面對四面楚歌危機四伏之際的習帝添麻煩，我們必須小心。位於中共極權危牆之下，港獨不但無可能，我們更會失去了國際和市民的支持，是死路一條！！

黎智英-2020年4月

邊個扔汽油彈縱火，支持港獨，邊個就係鬼！邊個就係共產黨！暴力係死路一條！
共產黨就係利用香港獨立作為一個藉口，去鎮壓香港，否則就會冇藉口。

黎智英 -2019年12月

肥佬黎早在14年就有先見之明

當年果啲真係鬼黎
好彩太廢咋

大家唔好俾藉口中共

獨立冇人支持㗎！死路一條

堅持擁護一國兩制

禁止香港用美元結算

一定要建立民主中國
大家都中國人

推

Push